-- Générer une image docker avec le proojetback
mvnw clean && mvnw package && docker build -t projetback .

--Lancer image docker et la rendre accéssible sur la machine avec l'ip localhost:8090
docker run -p 8090:8080 --name projetback projetback

Tout lancer :
mvnw clean && mvnw package && docker build -t projetback . && docker run -p 8090:8080 --name projetback projetback